凳 凳 凳 凳鄧凳凳 凳凳 凳凳

凳 凳 凳 凳鄧凳凳 凳凳 凳凳
凳凳登凳凳 凳凳 凳凳
凳凳登凳凳 凳凳 凳凳
凳凳登 鄧鄧登 凳凳鄧 鄧鄧凳
凳凳登 鄧鄧登 凳凳鄧 鄧鄧等
凳凳登 鄧鄧登 凳凳鄧 鄧鄧凳
凳凳登 凳凳登 凳凳登 凳凳鄧登 鄧 登

*登凳 登凳凳鄧凳凳凳登 凳凳登 凳凳登
登凳 登凳鄧凳鄧凳鄧登 凳登 凳凳凳凳凳凳凳鄧
凳凳凳凳凳凳凳登 鄧凳登鄧 燉~~~~~鄧~~~凳~
登凳鄧燉 登凳鄧鄧燉燉
登凳鄧燉 登凳鄧鄧燉燉
鄧~~~~~登~~~~~凳~~~~~燉~~~~~
凳凳登 鄧鄧登 凳凳鄧 鄧鄧凳 凳凳鄧 鄧鄧凳 鄧鄧登 鄧鄧登 鄧燉登鄧凳鄧凳登 *

黑武士BGM

Rap Talk三字經

魔獸

鎗火

不是

錯

笑談廣東話

笨笨賓 鬢鬢笨 笨笨賓 鬢鬢笨
笨笨賓 賓～笨～鬢～笨～ 笨 鬢

藍毛毛演奏會?/

冇人估
提示: .............

同年代，不過唔係

早樓主一個版本

婚禮進行曲

冇藥醫

Alan walker -faded

Only you?

強

凳你老味曲

上面全錯

reminder提示: .............

其實唔覺得岩音
不過係金銀版pokemon打red bgm

四大天王